（世界盃外圍賽）烏茲別克 x 敘利亞 支持區

九月五日
踢9泡菜同支那出局吧

支持

如果真係兩隊都贏
泡狗咪連附加賽都無得打

伊朗會唔會放水？
卡塔爾會唔會放水?

泡狗咁嘅人腳，如果冇球證幫嘅，比佢去到俄羅斯又咪小組第四出局

Syria 要作客伊朗
真係要人放水先會贏到喎

烏茲別克加油,贏泡都至少踢泡去踢附加賽
附加賽隨時要對澳洲,過到關都有機對美國

亞洲踢美國肯定唔夠打 一個普列錫夠吊打亞洲防線
BTW,支持踢韓狗出局